旗袍大戰

ps.我是來昆正評的 （好似係）

正評ed

仇B屌打囉

個張p到佢自己都認唔到啦

缺都寫錯

識貨
60路fans

一句講哂仇B冇撚得輸

大波鏵召喚

第一張幾型
講真

想打J

漢服才是正道

邊有寫錯